有冇人等緊vw部arteon

直接去到a7個size
遲d出r版直頭挑戰panamera

唔知賣幾錢 得40萬左右budget

我會買新A7, A7個尾係流線程度我覺得呢一刻黎講係最靚

利申: 渣緊A7

40個不如睇Stinger好過
唔覺得呢個size既VW可以40個買到

Arteon 同 stinger 都好正

Arteon應該40個左右掛，A7新車入門版都係50個內

Arteon 香港已有
Sales 話得一個spec ， 同Tiguan Rline 一樣咁濟
而Tiguan Rline 賣五十萬
你預五十咁上下啦

我都有留意Stinger
個Spec真係不得了

但我每日都要九龍去銅鑼灣
日日塞紅隧
太食油始終係一個concern

同埋kia個2手承接力又係好恐怖

(雖然vw唔好好多)

揸開09年vw passat
覺得好滿意...所以見到架arteon真係硬硬地

50萬架vw

a7有咁平咩

有, 1.8個款賣5x
但根據代理一向既style, 最初期入黎個部應該會係2.0, 賣6x-7x 同無曬d 高科技配備(無既意思係連你想俾錢加都無), 賣完一輪街先出1.8, 配備比2.0 再少d
仲有, 一般都係無quattro🤡

Stinger香港代理入左2.0 二百零匹

幾錢? 2.0好似會無左勁多配備

338K

copy from FB
-2.0公升直四渦輪增壓引擎
-八前速自動波箱
-最高馬力255 ps
-最高扭力36.0 kgm

Stinger 2.0與3.3 GT於設備上的主要分別:
1.沒有電子控制懸掛系統
2.沒有紅色Brembo Brake碟
3.Brake碟細一吋，是17吋
4.同樣19吋軚軨，款式不同
5.同樣是真皮座椅，不是Nappa皮
6.沒有15喇叭的Harman Kardon音響

幾錢？

姐係唔會入3.3GT？

實際係A5 sportback size，A5 底盤

3.3GT 入左好耐啦
480K 聽講賣得十幾架
但同級對手最小賣800K

480K 呢個spec. cls.
係少人知囉

arteon 車長4.86m
A5 sb 4.7m
A5有底盤架？
A5 is based on VG’s MLB platform

Sales 覆價錢未定 已知已有配備
電子標板
導覽
HUD
Nappa皮
今年會launch

車呢幾日擺左係灣仔affordable art fair
可上車主雜誌Facebook 睇

韓國車心理關口

其實都知既
不過好多鍵盤戰士話48萬買韓國車係傻仔
但多數連真車都未見過 仲話寧願買齋到仆街既BBA

2.0好似都幾正

等埋arteon出 兩部都試下先

主要都係等arteon售價

但仆你個街平唔過a7一截有咩吸引力?

應該拎a7 compare好d

佢嘅內籠design同passat一樣
要同A7比實在爭太遠
當然你攞架arteon同a7比咪顯得抵買囉
但事實上佢只係一架拉長咗嘅A5 Sportback，而用料同定位都只係A5嘅級數

就咁諗
passat賣廿尾，
希望arteon 40解決到